Hoe kan vinden om plezier in het rijden in een open wagen blijft me verbazen!
Kom bij het vuur en ontdooi, dear."
"Ik ben niet koud," zei Esmeralda.
Het bloed was dansend door elke ader.
Ze stond in het midden van de kamer, bold rechtop.
"Lady Wyndover, ik wil je iets vertellen.
Lord Trafford heeft mij gevraagd om met hem te trouwen," zei ze.
Lady Wyndover sprak een kreet van verrukking, en opgehangen aan haar voeten.
"Eigenlijk!
Mijn Lieve kind, Ik ben blij!"
Esmeralda jurkje haar wenkbrauwen.
"Waarom?"
Dame Wyndover verzonken in haar stoel en lachte opnieuw.
"Waarom?
Mijn Lieve Esmeralda, hoe kan je het haar vragen?
De Markies van Trafford daadwerkelijk aan u gepresenteerd!
Oh!
Ik ben blij!"
"Waarom?"
vroeg Esmeralda opnieuw.
